分左手幾日了

明明開口講分個個係我，點解你會咁快有新仔同你傾緊計 而我就好似乜都冇晒咁 一日比一日頹 晚晚訓得果3-4個鐘 仲要第二朝7點幾要起身 有冇人明下我
利申：A1巴

又要講分手又要叫春

你開口同人分手同人哋咁快有仔傾計有乜關係？